【歡迎一齊討論劇情】格劍DLC 第七章 對決

封面條裙黐住喺大脾到？

唔想露底

討論劇情

連登仔很冷淡

唉

9

都無人睇點討論

你咪睇緊

好好睇㗎睇吓啦

可唔可以比個正評

慘

負評唔出聲咩心態

人呢

1

2

3

4

5

6

7

8

10

12

13

14

15

16

好普通完全冇討論空間

第一張係女仲要彩先望下點知伏

由第一回開始睇會覺得好好睇

點伏法
咁好睇 又有精彩格劍對戰

老母幾靚既

識貨

童年回憶返曬黎

因為機械人對戰?